<messages>
<message id="portal.whatsnew.center">
<table class="table table-condensed" >
    <tr>
	<td>
	    <h4 style="color: darkred;">Внимание !</h4><br/>
	    <p style="color: darkred;">
	    Программа не расчитанна на работу под одним пользователем (логином) с разных компьютеров одновременно!<br/>
	    В случае входа с тем же логином на второй машине то на первой машине будет выполнен выход из программы. Точно так же как на mail.ru<br/>
	    Если Вам необходимо использовать более одного пользователя, просьба отправить сообщение Администратору, с запросом добавить пользователя.
	    Укажите реальный почтовый ящик нового пользователя а так же Фамилию Имя и Отчество.
	    </p>
	</td>
    </tr>

    <tr>
	<td>
	    <strong>16.07.2014</strong><br/>
	    Исправлена ошибка при загрузке заказа из файла под дополнительным пользователем<br/>
	</td>
    </tr>


    <tr>
	<td>
	    <strong>08.07.2014</strong><br/>
	    Исправлена ошибка при создании заказа с одним адресом доставки. Теперь в случае если адрес один он подставляется автоматически<br/>
	    Исправлены ошибки интерфейса в меню "Заказы\Текущий заказ" кнопки приобрели нормальный вид.<br/>
	    В Интернет експлоере если выходит окно сообщения то оно выходит в верху страницы. Данная ситуация только в Microsoft IE на всех версиях<br/>
	    
	</td>
    </tr>


    <tr>
	<td>
	    <strong>27.06.2014</strong><br/>
	    В основное меню программы внесены изменения !<br/>
	    Добавлен элемент меню Пользователь.<br/>
	    В него были перенесены пункты Личный кабинет,Ваш оператор,Сообщения и Выход.<br/>
	    В журнале заказов добавлены поля Адрес доставки и Автор документа.<br/>
	    Автор документа указывается для того, чтобы можно было видеть, кто из пользователей создал документ.<br/>
	    Поле адрес теперь можно установить, не заходя в просмотр документа.<br/>
	    Появилась возможность отправлять документы группой.<br/>
	    Исправлена ошибка при групповом копировании документов<br/>
	    
	    <p/>
	    <strong style="color: darkred;">Внимание !</strong>
	    Если в документе не будет установлен адрес, а Вы попытаетесь его отправить, то в сообщении будет указано, что отправленно меньше документов, чем выбрано для отправки !
	    
	</td>
    </tr>

    <tr>

	<td>
	    <strong>09.06.2014</strong><br/>
	    Добавлен лист версий программы.<br/>
	    Исправлена ошибка при оправке сообщений Оператору,Менеджеру,Администратору.
	</td>
    </tr>
</table>
</message>
</messages>
